# Simplified Chinese translation for SliTaz Tools.
# Copyright (C) 2014 SliTaz GNU/Linux
# This file is distributed under the same license as the SliTaz Tools package.
# 张文宇 <jame987165702@gmail.com>, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SliTaz Tools\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-11-20 05:20+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-07-01 18:05+0800\n"
"Last-Translator: 张文宇 <jame987165702@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.5\n"

#: tinyutils/tazlocale:15
msgid "SliTaz GNU/Linux locale setting using dialog boxes."
msgstr "SliTaz GNU / Linux地区设置对话框。"

#: tinyutils/tazlocale:17 tinyutils/tazx:553 tinyutils/decode:30
#: tinyutils/hwsetup:24 tinyutils/frugal:32
msgid "Usage:"
msgstr "用法:"

#: tinyutils/tazlocale:18 tinyutils/decode:31 tinyutils/hwsetup:25
msgid "option"
msgstr "选项"

#: tinyutils/tazlocale:20 tinyutils/hwsetup:40 tinyutils/frugal:41
msgid "Options:"
msgstr "选项："

#: tinyutils/tazlocale:22
msgid "Show info about config file and current locale."
msgstr "显示配置文件和当前区域设置信息。"

#: tinyutils/tazlocale:23
msgid "Show list of available locales."
msgstr "显示可用语言列表。"

#: tinyutils/tazlocale:26
msgid "Any other option treated as locale - set locale (root)."
msgstr "任何其他的选项作为本地（root）。"

#: tinyutils/tazlocale:27
msgid "Display locale selecting dialog if no option given (root)."
msgstr "显示区域选择对话框（如果没有选择）（root）"

#: tinyutils/tazlocale:105
msgid "SliTaz language setting"
msgstr "SliTaz语言设置"

#: tinyutils/tazlocale:124
msgid ""
"Please logout of your current session and login again to use new locale."
msgstr "请您的当前会话注销并再次登录来使用新的地区设置。"

#: tinyutils/tazlocale:126 tinyutils/tazkeymap:63
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: tinyutils/tazlocale:136 tinyutils/tazkeymap:41
msgid "Config file:"
msgstr "配置文件："

#: tinyutils/tazlocale:137
msgid "Current locale:"
msgstr "区域设置："

#: tinyutils/tazkeymap:42
msgid "Current keymap:"
msgstr "键盘映射："

#: tinyutils/tazkeymap:51
msgid "SliTaz keyboard setting"
msgstr "SliTaz键盘设置"

#: tinyutils/tazkeymap:64
msgid ""
"Please logout of your current session and login again to use new keyboard."
msgstr "请您的当前会话注销并再次登录来使用新的键盘设置。"

#: tinyutils/setmixer:12
msgid "Setting default mixer volumes... "
msgstr "设置默认混合卷中…"

#: tinyutils/setmixer:53
msgid "Done"
msgstr "完成!"

#: tinyutils/tazx:141
msgid "Creating:"
msgstr "创建："

#: tinyutils/tazx:242
msgid "Install Xorg"
msgstr "安装Xorg"

#: tinyutils/tazx:243
msgid "Tazx helps you to select your X driver."
msgstr "Tazx帮助你选择你的X驱动程序。"

#: tinyutils/tazx:244
#, fuzzy
msgid "Auto configuring"
msgstr "自动配置Xorg中…"

#: tinyutils/tazx:246
msgid "driver"
msgstr "驱动）"

#: tinyutils/tazx:247 tinyutils/slitaz-config:233
msgid "Quit"
msgstr "离开"

#: tinyutils/tazx:276
#, fuzzy
msgid "Failed to setup driver"
msgstr "未能设置$DEVICE"

#: tinyutils/tazx:276
msgid "(unknown hardware)"
msgstr ""

#: tinyutils/tazx:289 tinyutils/hwsetup:117
#, sh-format
msgid "Installing pkg: $pkg"
msgstr "安装 $pkg包"

#: tinyutils/tazx:307 tinyutils/tazx:423
#, fuzzy
msgid "Install Window Manager and applications"
msgstr "扫描仪应用"

#: tinyutils/tazx:393 tinyutils/tazx:399
#, fuzzy
msgid "Install"
msgstr "安装Xorg"

#: tinyutils/tazx:409
msgid "ON"
msgstr ""

#: tinyutils/tazx:410 tinyutils/tazx:441
msgid "OFF"
msgstr ""

#: tinyutils/tazx:417
msgid "SliTaz Xorg config"
msgstr "SliTaz Xorg配置"

#: tinyutils/tazx:419
msgid "Install or reconfigure Xorg"
msgstr "安装或配置Xorg"

#: tinyutils/tazx:420
msgid "Install Xorg server (light version)"
msgstr "安装Xorg服务器（简版）"

#: tinyutils/tazx:421
msgid "AutoStart Xorg by SLiM on boot"
msgstr ""

#: tinyutils/tazx:422
msgid "(Re)Start Simple Login Manager now"
msgstr ""

#: tinyutils/tazx:424
msgid "Quit Tazx utility"
msgstr "退出Tazx实用程序"

#: tinyutils/tazx:449
msgid "Start X on boot:"
msgstr ""

#: tinyutils/tazx:551
msgid "configuration tool for SliTaz GNU/Linux"
msgstr ""

#: tinyutils/tazx:553 tinyutils/hwsetup:25
msgid "command"
msgstr "命令"

#: tinyutils/tazx:553
msgid "parameter"
msgstr ""

#: tinyutils/tazx:555 tinyutils/hwsetup:27 tinyutils/frugal:36
msgid "Commands:"
msgstr "命令:"

#: tinyutils/tazx:556
#, fuzzy
msgid "Install Xorg and selected Xorg driver"
msgstr "安装Xorg服务器（简版）"

#: tinyutils/tazx:557
#, fuzzy
msgid "Configure Xorg, generate configuration files"
msgstr "用途：aticonfig是生成模板的配置文件的实用工具，如果必要的话。"

#: tinyutils/tazx:558
msgid "Set monitor default depth (valid parameters: 8, 15, 16 or 24)"
msgstr ""

#: tinyutils/tazx:559
msgid "Auto-select and install Xorg driver"
msgstr ""

#: tinyutils/tazx:560
msgid "Get files for starting an X session and config the keyboard"
msgstr ""

#: tinyutils/tazx:561
msgid "Generate or regenerate Xorg keyboard config"
msgstr ""

#: tinyutils/tazx:572
msgid "Run tazx as root if you need to configure xorg"
msgstr ""

#: tinyutils/decode:28
msgid "Decode audio and video files"
msgstr "音频和视频文件的解码"

#: tinyutils/decode:31 tinyutils/decode:36
msgid "file"
msgstr "文件"

#: tinyutils/decode:31
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: tinyutils/decode:33 tinyutils/frugal:45
msgid "Examples:"
msgstr "例子："

#: tinyutils/decode:35
msgid "/path/to/files/*"
msgstr "/path/to/files/*"

#: tinyutils/decode:47
#, sh-format
msgid "Missing decoder: $dec"
msgstr "欠缺解码器: $dec"

#: tinyutils/decode:48 tinyutils/decode:80
#, sh-format
msgid "Skipping file: $name"
msgstr "跳过文件：$name"

#: tinyutils/decode:51
#, sh-format
msgid "Decoding: $name"
msgstr "解码$name中"

#: tinyutils/decode:60
#, sh-format
msgid "No file: $file"
msgstr "没有文件：$file"

#: tinyutils/decode:82
#, sh-format
msgid "Unsupported file: $file"
msgstr "不支持的文件：$file"

#: tinyutils/terminal:10
msgid "configurable SliTaz wrapper for terminal."
msgstr "终端配置SliTaz壁纸"

#: tinyutils/terminal:12
msgid "Recognized options:"
msgstr "识别选项："

#: tinyutils/terminal:13
msgid "Print the version number"
msgstr "显示版本号"

#: tinyutils/terminal:14
msgid "Print out this message"
msgstr "打印此信息"

#: tinyutils/terminal:15
#, sh-format
msgid "Width and height of terminal window ($GEOMETRY)"
msgstr "终端窗口的宽度和高度($GEOMETRY)"

#: tinyutils/terminal:16
#, sh-format
msgid "Title name for window (\"$TITLE\")"
msgstr "在窗口的标题名称 (\"$TITLE\")"

#: tinyutils/terminal:17
msgid "Don't close terminal after command finished"
msgstr "命令完成后不要关闭终端"

#: tinyutils/terminal:18
msgid "Command to execute (must be last in line)"
msgstr "要执行的命令（必须在最后一行）"

#: tinyutils/terminal:21
#, sh-format
msgid "Help for $TERMINAL:"
msgstr "$TERMINAL的帮助："

#: tinyutils/hwsetup:22
msgid "SliTaz Setup configuration"
msgstr "SliTaz安装配置"

#: tinyutils/hwsetup:29
msgid "Print this short usage."
msgstr "打印简短的使用方法。"

#: tinyutils/hwsetup:30
msgid "Parallel and USB Printer setup."
msgstr "并行插口和USB打印机设置。"

#: tinyutils/hwsetup:31
msgid "USB Scanner setup."
msgstr "USB扫描仪设置。"

#: tinyutils/hwsetup:32
msgid "Integrated and USB webcam setup."
msgstr "集成摄像头或USB摄像头的安装。"

#: tinyutils/hwsetup:33
msgid "Digital Camera setup."
msgstr "数码相机设置。"

#: tinyutils/hwsetup:34
msgid "Bluetooth setup."
msgstr "蓝牙设置。"

#: tinyutils/hwsetup:35
msgid "3g-modem setup."
msgstr "3G调制解调器设置。"

#: tinyutils/hwsetup:36
msgid "Start/stop firewall."
msgstr "启动/停止防火墙。"

#: tinyutils/hwsetup:37
msgid "Nvidia (non-free/free) setup."
msgstr "NVIDIA（非免费/自由）配置。"

#: tinyutils/hwsetup:38
msgid "ATI (non-free/free) setup."
msgstr "ATI（非免费/自由）配置。"

#: tinyutils/hwsetup:42
msgid "install non-free packages (nvidia, ati)."
msgstr "安装非自由软件包（NVIDIA，ATI）。"

#: tinyutils/hwsetup:43
msgid "auto-install optional dependencies."
msgstr "自动安装可选的依赖包。"

#: tinyutils/hwsetup:44
msgid "confirm before installing optional dependencies"
msgstr "在安装可选的相关性确认"

#: tinyutils/hwsetup:98
#, sh-format
msgid ""
"Due to a lack of compatible hardware for troubleshooting, this $DEVICE "
"device has not been properly tested. Please report any success, failure, bug "
"to SliTaz Bug tracker or Forum."
msgstr ""
"由于不兼容的硬件故障，这个 $DEVICE 设备没有得到正确的测试。请报告任何成功，失"
"败，错误SliTaz bug跟踪或论坛。"

#: tinyutils/hwsetup:107
#, sh-format
msgid "Failed to setup $DEVICE"
msgstr "未能设置$DEVICE"

#: tinyutils/hwsetup:131
#, sh-format
msgid "Would you like to install pkg: $pkg"
msgstr "要安装PKG：$pkg 吗"

#: tinyutils/hwsetup:148
#, sh-format
msgid "adding $user to $grp"
msgstr "正在加入$user用户到$grp组"

#: tinyutils/hwsetup:171
msgid "Detected USB Device : Vendor : Product"
msgstr "检测到USB设备：供应商：产品"

#: tinyutils/hwsetup:213
msgid "Do you want to use hp-setup utility"
msgstr "你想使用惠普设置实用程序吗"

#: tinyutils/hwsetup:228
#, sh-format
msgid "Verify $DEVICE Permissions"
msgstr "验证$DEVICE权限"

#: tinyutils/hwsetup:229
#, sh-format
msgid "Your $DEVICE must be in $grp group with rw-rw-rw- permissions"
msgstr "你必须在$grp和拥有rw-rw-rw-权限，才能使用$DEVICE"

#: tinyutils/hwsetup:250
msgid "New udev rules are added by a package"
msgstr "新的包增加udev规则"

#: tinyutils/hwsetup:258
msgid "Auto configuring Xorg..."
msgstr "自动配置Xorg中…"

#: tinyutils/hwsetup:261
msgid "Configuring Xorg..."
msgstr "配置Xorg中…"

#: tinyutils/hwsetup:292
msgid "Wvdial Box"
msgstr "Wvdial Box"

#: tinyutils/hwsetup:295
msgid "Phone Number:"
msgstr "电话号码："

#: tinyutils/hwsetup:296
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: tinyutils/hwsetup:297
msgid "Password:"
msgstr "密码:"

#: tinyutils/hwsetup:298
msgid "Pin (if required):"
msgstr "PIN码（如果需要）："

#: tinyutils/hwsetup:299
msgid "Modem:"
msgstr "调制解调器："

#: tinyutils/hwsetup:300
msgid "Access Point Name (APN):"
msgstr "接入点名称(APN):"

#: tinyutils/hwsetup:301
msgid "You must save your account info before dialing"
msgstr "你必须在拨号前保存您的帐户信息"

#: tinyutils/hwsetup:302
msgid "Edit config file"
msgstr "更改配置文件"

#: tinyutils/hwsetup:303
msgid "Save Configuration"
msgstr "储存配置"

#: tinyutils/hwsetup:304
msgid "Dial Pin Once"
msgstr "重新输入PIN一次"

#: tinyutils/hwsetup:380
msgid "Do you want to start cups"
msgstr "你要启动cups吗（原文:Do you want to start cups)"

#: tinyutils/hwsetup:388
msgid "Starting <b>cups</b> using:"
msgstr "启动 <b>cups</b> 用法:"

#: tinyutils/hwsetup:407
msgid "Do you want to start scanner"
msgstr "你想开始扫描吗"

#: tinyutils/hwsetup:415
msgid "Following <b>scanner commands</b> may be of help:"
msgstr "以下<b>扫描命令</b>可能是有帮助的："

#: tinyutils/hwsetup:416
msgid "to verify scanner has been found"
msgstr "为了验证扫描仪已被发现"

#: tinyutils/hwsetup:417
msgid "scanner application"
msgstr "扫描仪应用"

#: tinyutils/hwsetup:436
msgid "Would you like to test webcam"
msgstr "你想测试摄像头吗"

#: tinyutils/hwsetup:443
msgid "Would you like to test webcam by installing mplayer-svn"
msgstr "你想通过安装Mplayer SVN测试摄像头吗"

#: tinyutils/hwsetup:450
msgid "Webcam is set up; please use mplayer-svn/fswebcam/amsn/skype to view"
msgstr "摄像头设置；请使用mplayer SVN / fswebcam / aMSN / Skype  来查看"

#: tinyutils/hwsetup:466
msgid "Do you want to check if gphoto2 can talk to your camera"
msgstr "你要检查你的相机使用gphoto2吗"

#: tinyutils/hwsetup:471
msgid "Do you want to test importing photos"
msgstr "你想要测试输入照片吗"

#: tinyutils/hwsetup:481
msgid "Camera is set up; please use gphoto2 to import photos"
msgstr "请检查相机设置，使用gphoto2"

#: tinyutils/hwsetup:483
#, sh-format
msgid "Quick start guide: $guide_url"
msgstr "快速启动指南：$guide_url"

#: tinyutils/hwsetup:494
msgid "Do you want to see if the bluetooth is working"
msgstr "你想看看蓝牙工作状况吗"

#: tinyutils/hwsetup:502
msgid "<b>Bluetooth</b> interfaces"
msgstr "<b>蓝牙</b>接口"

#: tinyutils/hwsetup:510 tinyutils/hwsetup:527
msgid "Following <b>Bluetooth commands</b> may be of help"
msgstr "以下<b>蓝牙命令</b>可能会有帮助"

#: tinyutils/hwsetup:515
msgid "checking local bluetooth devices..."
msgstr "检查本地蓝牙设备中…"

#: tinyutils/hwsetup:516
msgid "scanning remote bluetooth devices..."
msgstr "扫描远程蓝牙设备中…"

#: tinyutils/hwsetup:517
msgid "pairing with remote bluetooth devices..."
msgstr "配对与远程蓝牙设备中…"

#: tinyutils/hwsetup:520 tinyutils/hwsetup:541
#, sh-format
msgid "You can manually edit the configuration files in $bt if need be"
msgstr "您可以手动编辑配置文件中的$bt ，如果需要"

#: tinyutils/hwsetup:534
msgid "for starting bluetooth daemon"
msgstr "启动蓝牙守护进程"

#: tinyutils/hwsetup:536
msgid "for checking local devices"
msgstr "检查本地设备"

#: tinyutils/hwsetup:537
msgid "for scanning remote devices"
msgstr "扫描远程设备"

#: tinyutils/hwsetup:538
msgid "pairing with remote bluetooth devices"
msgstr "配对与远程蓝牙设备"

#: tinyutils/hwsetup:552
msgid "List detected devices"
msgstr "检测到的设备清单"

#: tinyutils/hwsetup:556
msgid "Detected Modem at:"
msgstr "检测到的调制解调器："

#: tinyutils/hwsetup:558
msgid "Do you want to configure wvdial"
msgstr "你要想要配置软件吗？"

#: tinyutils/hwsetup:567
#, sh-format
msgid "Edit $wc for phone number, login name, password and pin"
msgstr "编辑为$wc的电话号码，用户名，密码和PIN"

#: tinyutils/hwsetup:568
#, sh-format
msgid "Add DNS address of your provider in $rc"
msgstr "添加您的供应商DNS地址在$rc"

#: tinyutils/hwsetup:577
#, fuzzy
msgid "Setting IPTABLES_RULES to yes in /etc/slitaz/firewall.conf"
msgstr "设置 IPTABLES_RULES是在/etc/SliTaz/ firewall.conf"

#: tinyutils/hwsetup:586
msgid "Probing for open ports..."
msgstr "探索开放的端口中…"

#: tinyutils/hwsetup:590
msgid "Adding firewall daemon to start automatically at boot"
msgstr "添加防火墙后台，开机时自动启动"

#: tinyutils/hwsetup:607
msgid "Do you want to configure X using non-free nvidia driver"
msgstr "你要配置X使用非自由nvidia驱动程序吗"

#: tinyutils/hwsetup:610 tinyutils/hwsetup:649 tinyutils/hwsetup:681
#: tinyutils/hwsetup:714
#, sh-format
msgid "Your previous config is in $xorg60"
msgstr "你以前的配置是$xorg60"

#: tinyutils/hwsetup:611 tinyutils/hwsetup:650
#, sh-format
msgid "If nvidia fails, you can remove $xorg55 to restore previous config."
msgstr "如果nvidia失败，您可以删除$xorg55恢复到以前的配置。"

#: tinyutils/hwsetup:618
msgid "Adding to xorg.conf:"
msgstr "增加xorg.conf："

#: tinyutils/hwsetup:623 tinyutils/hwsetup:659
msgid "Checking if nvidia is working..."
msgstr "检查Nvidia工作状况中…"

#: tinyutils/hwsetup:627
msgid "Configure nvidia settings:"
msgstr "设置NVIDIA配置："

#: tinyutils/hwsetup:634
msgid "test nvidia"
msgstr "测试NVIDIA"

#: tinyutils/hwsetup:635
msgid "Use: nvidia-settings utility to configure your settings if necessary"
msgstr "使用：NVIDIA设置进行必要的配置设置"

#: tinyutils/hwsetup:646
msgid "Do you want to configure X using free nvidia driver"
msgstr "你要配置X使用免费的驱动程序吗"

#: tinyutils/hwsetup:652
#, sh-format
msgid "Create $xorg55short configured with nv driver."
msgstr ""
"创建$xorg55short配置nvidia显卡驱动。（原文：Create $xorg55short configured "
"with nv  driver.）"

#: tinyutils/hwsetup:678
msgid "Do you want to configure X using non-free catalyst ATI (radeon) driver"
msgstr "你要配置X使用非自由的催化剂（ATI 显卡）驱动程序吗？"

#: tinyutils/hwsetup:682
#, sh-format
msgid "If ati fails, you can remove $xorg55 to restore previous config."
msgstr "如果ATI失败，您可以删除$xorg55恢复到以前的配置。"

#: tinyutils/hwsetup:691
msgid "Checking if ati catalyst is working..."
msgstr "进行如果ATI 催化剂工作的检查中…"

#: tinyutils/hwsetup:695
msgid "Configuration:"
msgstr "配置："

#: tinyutils/hwsetup:696
msgid ""
"Use: aticonfig utility to generate a template configuration file if necessary"
msgstr "用途：aticonfig是生成模板的配置文件的实用工具，如果必要的话。"

#: tinyutils/hwsetup:711
msgid "Do you want to configure X using free ATI (radeon) driver"
msgstr "你要配置X使用免费的ATI显卡驱动吗？"

#: tinyutils/hwsetup:715
#, sh-format
msgid "If ATI fails, you can remove $xorg55 to restore previous config."
msgstr "如果ATI失败，您可以删除$xorg55恢复到以前的配置。"

#: tinyutils/hwsetup:717
#, sh-format
msgid "Create $xorg55short configured with radeon driver."
msgstr ""
"创建$xorg55short配置显卡驱动。（原文：Create $xorg55short configured with "
"radeon driver.）"

#: tinyutils/hwsetup:723
msgid "Checking if ATI radeon is working..."
msgstr "进行如果ATI 显卡工作的检查中…"

#: tinyutils/hwsetup:739
msgid "Bringing eth0 down..."
msgstr "使eth0下来中…（原文：Bringing eth0 down...）（eth0是网络适配器）"

#: tinyutils/hwsetup:740
msgid "Dialing..."
msgstr "拨号中…"

#: tinyutils/hwsetup:766
msgid "The following optional packages can be installed:"
msgstr "下面的可选包可以安装："

#: tinyutils/hwsetup:770
msgid "Do you want to install all/few/no optional dependencies (all|few|N)? "
msgstr "你想如何安装可选的相关性？全部/很少/没有输入：all/few/N"

#: tinyutils/frugal:34
msgid "SliTaz frugal installation"
msgstr "SliTaz最小安装"

#: tinyutils/frugal:37
msgid "Display install path and size stats"
msgstr "显示安装路径和大小的属性"

#: tinyutils/frugal:38
msgid "Remove all frugal files"
msgstr "删除所有文件。"

#: tinyutils/frugal:39
msgid "Show GRUB configuration example"
msgstr "显示GRUB的配置实例"

#: tinyutils/frugal:42
msgid "Set root installation path"
msgstr "设置根文件系统（root）安装路径"

#: tinyutils/frugal:43
msgid "Display some useful debug information"
msgstr "显示一些有用的调试信息"

#: tinyutils/frugal:74
msgid "Frugal system running detected"
msgstr "最小系统运行检测中"

#: tinyutils/frugal:77
msgid "Installation directory:"
msgstr "安装目录："

#: tinyutils/frugal:78
msgid "Kernel size:"
msgstr "内核大小："

#: tinyutils/frugal:84
msgid "Rootfs size:"
msgstr "Rootfs大小："

#: tinyutils/frugal:93
msgid "Cleaning:"
msgstr "正在清理: "

#: tinyutils/frugal:109
msgid "Unable to find ISO image:"
msgstr "无法找到ISO映像："

#: tinyutils/frugal:114
msgid "Mounting ISO image..."
msgstr "挂载ISO 映像中"

#: tinyutils/frugal:118
msgid "Installing the Kernel..."
msgstr "安装内核中..."

#: tinyutils/frugal:121
msgid "Installing the root filesystem..."
msgstr "安装根文件系统中…"

#: tinyutils/frugal:131
msgid "Unmounting ISO image..."
msgstr "卸载ISO 映像中..."

#: tinyutils/slitaz-config:14
#, fuzzy
msgid "SliTaz Config"
msgstr "SliTaz Xorg配置"

#: tinyutils/slitaz-config:36
#, fuzzy
msgid "Post Installation"
msgstr "设置根文件系统（root）安装路径"

#: tinyutils/slitaz-config:37
msgid "Continue"
msgstr ""

#: tinyutils/slitaz-config:43
#, fuzzy
msgid "Root Password"
msgstr "密码:"

#: tinyutils/slitaz-config:44
msgid "Enter new password for \\Zb\\Z1root"
msgstr ""

#: tinyutils/slitaz-config:53
msgid "Add User"
msgstr ""

#: tinyutils/slitaz-config:56
msgid "Enter login name for the new \\Zb\\Z4user"
msgstr ""

#: tinyutils/slitaz-config:61
#, sh-format
msgid "Enter password for user \\Zb\\Z4$user"
msgstr ""

#: tinyutils/slitaz-config:121
msgid "connected"
msgstr ""

#: tinyutils/slitaz-config:136
msgid "Quality"
msgstr ""

#: tinyutils/slitaz-config:136
msgid "Key"
msgstr ""

#: tinyutils/slitaz-config:140 tinyutils/slitaz-config:169
msgid "hidden.network"
msgstr ""

#: tinyutils/slitaz-config:140
msgid "Connect.to.a.hidden.network"
msgstr ""

#: tinyutils/slitaz-config:156
msgid "Select"
msgstr ""

#: tinyutils/slitaz-config:157
msgid "Connect to a Wi-Fi network"
msgstr ""

#: tinyutils/slitaz-config:159
msgid "Connect.to.any.network"
msgstr ""

#: tinyutils/slitaz-config:170
msgid "Wi-Fi ESSID"
msgstr ""

#: tinyutils/slitaz-config:171
msgid "Enter Wi-Fi access point ESSID (name)"
msgstr ""

#: tinyutils/slitaz-config:176 tinyutils/slitaz-config:187
#, fuzzy
msgid "Wi-Fi Password"
msgstr "密码:"

#: tinyutils/slitaz-config:177 tinyutils/slitaz-config:188
#, sh-format
msgid "Enter Wi-Fi key (password) for \\Zb\\Z4$essid"
msgstr ""

#: tinyutils/slitaz-config:197
msgid "Shutting down network interfaces..."
msgstr ""

#: tinyutils/slitaz-config:201
#, fuzzy
msgid "Configuring: /etc/network.conf..."
msgstr "配置Xorg中…"

#: tinyutils/slitaz-config:211
msgid "Restarting Wi-Fi interface..."
msgstr ""

#: tinyutils/slitaz-config:215
msgid "Checking connection..."
msgstr ""

#: tinyutils/slitaz-config:220
#, sh-format
msgid "IP address: $ip"
msgstr ""

#: tinyutils/slitaz-config:222
msgid "Unable to connect..."
msgstr ""

#: tinyutils/slitaz-config:226
msgid "Wi-Fi Config"
msgstr ""

#: tinyutils/slitaz-config:233
msgid "Exec"
msgstr ""

#: tinyutils/slitaz-config:235
#, fuzzy
msgid "System keyboard setting"
msgstr "SliTaz键盘设置"

#: tinyutils/slitaz-config:236
#, fuzzy
msgid "System language setting"
msgstr "SliTaz语言设置"

#: tinyutils/slitaz-config:237
msgid "Wi-Fi network settings"
msgstr ""

#: tinyutils/slitaz-config:238
msgid "Add a new user"
msgstr ""

#: tinyutils/slitaz-config:239
msgid "Change root password"
msgstr ""

#: tinyutils/slitaz-config:240
msgid "Set system date from the web"
msgstr ""

#: tinyutils/slitaz-config:241
msgid "Exit from SliTaz Config"
msgstr ""
